其實大家係咪忘記彥琳單野有幾大獲？

佢點解會死 冇人理 佢呀媽佢舅父依家係咪真係死左 都冇人理 可唔可以叫區議員幫手

查到點死未
件事過左一個月

又唔比我地做偵探去查
明明討論得幾熱烈

係都要我地推行動post ，惡過鬼

推